梁振英：今日蘋果日報廣告 - 港鐵

又反羅貫中而家連港共政府都反埋，古今中外都比689屌齊曬完美演譯咩叫人一藍腦便殘

忠實fans

嘩佢課埋金睇蘋果動

689：好嬲好嬲藍店紅媒手足

罷鐵

又刑事恐嚇

黨鐵都反

人民內部矛盾？

屌你老味佢真係蘋果擁躉嚟

因為蘋果汁左，佢就無得日日出post

分分鐘join埋助養plan

好想睇呢件廢老折墮

其實條廢老而家做緊咩？
退左休定點？

廢老可能買埋贈閱券比身邊朋友
港獨之父真手足

藍屍咪搭港鐵呀

日日帶頭吠
希望有藍畜響應佢啦吓

依法裝修偽藍港鐵

罷搭

日日叫人唔好睇毒果，唔好落廣告，自己就偏偏日日𥄫實蘋果。

做乜9啊屌你

無follow 條撚屌，但睇黎條撚屌一日出唔止一個post?

冇佢港獨都唔會入到屋

[Twitter要人] 核彈冇人理？中聯辦暗示，香港須實行社會主義！違背基本法第 5 條，結束自由港！

佢係咪轉行做kol?

其實習主席見到呢條友kai kai 地，堂堂副國級領導人做埋d 低b 野心入面係點諗？

港獨之父

懷疑689偽藍一直提住蘋果

邊個搭鐵邊個就係偽藍! 恥與為伍!

屌，手足黎嫁？！

真係估689唔到，原來港獨之父唔係生安白做嘅

原來佢係偽藍

全國政協副主席，副國級領導人黎

唔該蘋果下次宣傳自己係國家領導人都睇嘅報紙

藍絲兄弟們，請罷搭港鐵

即刻想買返支萬潔靈周屋噴

今次我撐689呀 全民反黨鐵

689係蘋果既忠粉

【重開】被控暴動義士開店了！

請大家支持下

支持全民罷鐵

咁反唔反港鐵最大股東㗎

罷鐵！！！

佢真係撐蘋果
仲堅定過好多人

佢真係唔係扮

黨鐵係黃？

藍絲奶共請罷搭鐵

仲有成組人跟佢做埋D ON9野

高級黑？

肥佬黎一吹雞就subscribe

好, 我聽689罷港鐵

唔好高估啲小學雞

屌你老母 患實fans
我唔夠黃 輸了

係同志

好嬲好嬲藍店紅媒同志

689同白粉報嘅生存意義就係追擊apple

有咩做？

沒有 沒有 沒有
通過！

快啲去死啦廢佬！

蘋果幾時出個689plan

連689都課金睇蘋果
仲有邊個未課？

唔課都睇到標題同廣告

有佢提先知原來有啲品牌仲可以幫襯
689其實暗推蘋果
果然係高級黑
689攞明係反習嘅港獨之父

好難想像世界上有個人既工作係專幫689買蘋果同圈底d廣告

核彈！港鐵偽紅 萬寧偽藍呼籲全城罷搭罷買推

仆街佢仲黃過我
我都唔知蘋果近排有咩廣告

分分鐘大金主

佢個女癲架

唔知副國級領導人，幾時做到當年的承諾平反六四

萬潔寧

即係萬寧定係萬潔靈啊？

唔坐鐵了坐鐵=黃絲暴徒

萬潔寧係清潔劑

鬥紅？

同689鬥黃應該冇乜人會贏

我根本不懂政治

振 英

佢真係老人痴呆，定精神病，加持黨x
鐵

連登仔logic: 要撐港鐵

敵人反對 我支持
不過你唔係五毛咩

黨鐵

咁你快撚d搭啦

黃色經濟圈勁定689經濟圈勁?

黃又罷 藍又罷
但最大股東係正苦

佢睇蘋果仲睇得勤力過我

港鐵支持外國勢力？

大股東 香港政府係咪有份？？

即係香港政府勾結外國勢力 亂港？？？

媽，好亂呀！

mtr咁黃

呢個真
最唔想蘋果執嘅人，一定係689

忠實客戶

蘋果冧巴溫頭號粉絲非689莫屬

好撚煩呀死廢老

唔係萬潔靈咩？

分化狗唔係話搭黨鐵係藍絲咩

肥佬黎都無睇得咁仔細

係喎頂 Sorry學埋個廢老啲嘢添

其實落蘋果廣告都幾抵下
黃營見到
藍營又見到
唔使賣過百份都咁多受眾

佢咩事

有名你叫港獨之父

True

向「港獨之父」致敬

我自愧不如
原來689比起我
更支持蘋果，日日都睇

港鐵前線好黃

港鐵竟然喺毒果嗰度落廣告
可恥

蘋果執左，689會唔會無左生存意義

其實係反映咗689喺政治上面已經越嚟越冇影響力， 我夠膽講如果蘋果同埋連登仔唔share佢facebook, 689個facebook根本就只係一小群老嘢圍爐取暖

政協= 退休= 無野做= 日日上fb 打飛機

唔知有冇訂閱 埋 壹週刊 呢

手足黎，唔好太大聲

港獨之父買咗咩plan做壹會員
月費定年費

抵制港鐵啦

我係佢嘅話貪埋咁多錢，就走去開間茶餐廳，就叫689冰室，同黃店砌過，呢D先叫獅子山精神，好過日日攞住份蘋果日報打飛機，話哂都係角加領導人嘛!

自己豁免

佢知道要平反，就必需以加速主義將支共推向萬劫不服嘅深淵

即刻無晒五毛玩膠

日日最鐘意做就係屈毛

鬥藍

叫聲老竇先

實體 網版都訂閱哂
頭號擁躉

日後光復香港成功一定要立返個689像

之前老鼠曾鈺成話689有阿氏保加症,我家陣真係信,條撚樣成個偏執痴線廢老,日日玩文革2.0

好有可能仲係個文職幫689post 垃圾

有冇join埋助養plan

港獨之父流架
佢一心想做第一位香港總統架

今日各大報章話党鐵交唔齊CCTV
轉頭689吹雞叫人罷鐵

證明呢個位真係無權無嘢做無人工無得貪

貪污界數一數二Kol

傻鳩廢老

要唔要燒左本三國演義?

顏色經濟圈嘅始祖

可唔可以呼籲藍絲一齊玩蘋果頭版challenge
每日一齊影低蘋果頭版 cap低蘋果動廣告

你肯定振英唔係真手足？

689自己課金落廣告咪唔洗日日批鬥囉

點解唔tag 埋香港寬頻？有利益輸送？

689：洗濕左個頭, 無計啦 join哂蘋果plan

佢買蘋果多過在座咁多位

不如夾手夾腳買個廣告關係到UGL，廣告內容係暗示多謝某人收五千萬幫手吞咗某行。

佢真係痴撚咗線啊

其實佢成日追住平果來買 係咪應該杯番自己

要G持港鐵了 用癈老卡

其實係咪佢叫助手睇完話佢知嫁咋

pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

港獨爸爸出黎反狗鐵了

黃藍黃黃藍 就係咁簡單

藍絲有無諗過呢條撚樣係英國特工

梁振英隨時係蘋果最大金主

咁一定啦

人地無改錯名叫振英
人在曹營心在漢，佢一定收到蘋果告急email

咪理佢啦

其實佢睇蘋果仲忠實過啲深黃 我地都未必日日睇蘋果

萬潔靈，定萬潔寧？

罷鐵手足

習主席都係低b仔

罷搭港鐵

其實副國級領導人就做個 d野

清算黨鐵？

啲人係咪可以合法裝修黨鐵？

cy而家無官一身輕。
BTW,佢個女齊茵而家仲有無玩自殘？